"Mijn Lieve Victor, spreek niet zo.
Zware tegenslagen hebben gepraat , maar laten we uitsluitend vastklampen dichter bij wat overblijft en onze liefde voor degenen die wij hebben verloren aan diegenen die toch wonen.
Onze kring is klein maar zeker dicht bij de banden van genegenheid en wederzijdse lotgenoten.
En wanneer de tijd hebben verzacht uw wanhoop, nieuw en lieve objecten van zorg worden geboren ter vervanging van degenen van wie wij zijn zo wreed beroofd."
Dat waren de lessen van mijn vader.
Maar voor mij de herinnering aan de bedreiging teruggezonden; evenmin te verbazen dat, almachtige als liefhebber was in zijn daden van bloed, ik zou bijna hem als onoverwinnelijk, en toen hij uitgesproken woorden "_i zal met u op uw bruiloft-night_", Ik moet het dreigende noodlot als onvermijdelijk.
Maar dood was geen kwaad voor mij als het verlies van Elizabeth evenwichtig verlopen zijn, en daarom ben ik, met een vredig en zelfs vrolijke gluurt, afgesproken met mijn vader dat mijn neef zou gaan, de ceremonie zou plaatsvinden in tien dagen, en dus, zoals ik al had verwacht, de dichting aan mijn lot.
Grote God!
Indien voor één instant ik dacht wat kan de helse intentie van mijn duivelse tegenstander, ik heb liever verbannen mezelf voor eeuwig uit mijn geboorteland en zwierf een schoten outcast boven het aardoppervlak dan hebben ingestemd met deze miserabele huwelijk.
Maar als bezeten van magische krachten, de monster had verblind me naar zijn bedoelingen ; en toen ik dacht dat ik had voorbereid alleen mijn eigen dood, Ik haastte zich naar dat van een veel duurdere slachtoffer.
Als de termijn voor ons huwelijk drew dichter, of uit lafheid of een profetische gevoel, Ik voelde mijn hart sink in mij.
Maar ik bedekte mijn gevoelens door een verschijning van hilariteit die glimlacht en vreugde de uitdrukking van mijn vader, maar nauwelijks bedroog de immer waakzame en mooier oog van Elizabeth.
Ze keek uit naar onze Unie met placid vermanen, niet unmingled met een beetje angst, die afgelopen ontslaggolf had de indruk, dat wat nu leken bepaalde en tastbare geluk zou binnenkort afstaat aan een luchtige droom en laat geen sporen maar diep en eeuwige spijt.
Voorbereidingen werden getroffen voor het evenement, zelfverheerlijkend bezoeken werden ontvangen en alle droeg een lachende verschijning.
Ik shut up, evenals ik kon in mijn eigen hart de angstgevoelens die rechteloos en ingevoerd met schijnbare eerlijkheid in de plannen van mijn vader, hoewel ze alleen dienen als de decoraties van mijn tragedie.
Via mijn vaders zwarigheden een deel van de nalatenschap van Elisabeth had teruggebracht tot haar door de Oostenrijkse regering.
Een kleine bezit aan de oevers van het Comomeer toebehoorde aan haar.
Overeengekomen werd dat direct na onze Unie, wij moeten overgaan tot een Villa Lavenza en besteden onze eerste dagen van geluk naast het prachtige meer waar hij stond.
In de tussentijd nam ik alle voorzorgsmaatregelen ter bescherming van mijn persoon in geval de liefhebber moet openlijk aanvallen.
Ik plaats de pistolen en een dolk constant over mij en was ooit op het horloge te voorkomen kunstgreep, en op deze manier een grotere mate van rust.
